上2個星期有朋友買左罐鯡魚罐頭返屋企食 間屋臭到宜家

真係好臭 好彩我拿拿林走左
但佢就走唔到啦 間屋佢架嘛 佢點會走

明哂

係咪鮑姐買畀你

返屋企食新鮮鮑

好野要分享
黑警們辛苦了
我地同你分享下罐頭嘅喜悅

1次好笑
2次好笑
3次好笑
比夠你10次好笑
第11次，停啦屌你老母，你想要正皮我比你啦，停啦大佬

鮑姐

??唔太明
BTW 真係好臭

鮑生

臭鮑